點湯馬仕梅拿會被人吹奏到咁西利？

廢到仆街，踢前又唔係。踢邊又唔係，都唔知佢啱踢咩位，唔明點解上屆會拎神射手囉

好多野講運氣既